政疪

#不割蓆 #p牌仔一個
我已經唔知道我開呢個po岩唔岩，但我真係好擔心每一個企出黎前線既香港人。
原屬醫護界既我，每日睇到新聞都好心痛⋯⋯812我係機場喊左出黎⋯⋯我擔心大家會受傷，亦擔心大家心靈，mental health會受創。
依家好多人被補，審判日期亦都係快到不可理喻。我希望大家參考一下呢個新聞：

入面話：黃台仰在德國接受美國《華爾街日報》訪問時說，他是在「沒有選擇」的情況下才在當地申請庇護，形容香港的情況「越來越黑暗」。「我們現在必須在外部為香港而戰。」
好想幫大家出盡最大既力去抗爭⋯⋯
可唔可以幫被補既人申請政疪？
以個人所知，除左德國外，歐美澳都會政疪。而今年，加拿大亦開放左108萬個移民位，新加坡，台灣亦都會大量吸納。我絕非叫各位離家離港！因為縱使身在何方，大家都心繫香港！

申利：想幫被警犬屈嘅義士，想幫穿眼醫護，想幫香港人

推

救港

救義士

救穿眼女護

救被警人渣打既學生

求大家都有一顆憐憫之心，救救學生，救救下一代，救救義士！

求下大家幫下佢地！佢地用自己將來，用自己人生，救緊你地下一代！

求幫推！求下大家！依家嘈交無用架！
救得一個得一個！大家手牽手撐下去！